\chapter{Apêndices}
\label{chap:anexos}

\raggedbottom

\section{Regimento Interno da FGA} \label{sec:regInternoFGA}
\input{comuns/regimentoInternoFGA}

\pagebreak

% \section{Regulamento do NDE} \label{sec:regNDE}
% \input{comuns/regulamentonde}

% \pagebreak

\section{Regulamento de Trabalho de Conclusão de Curso} \label{sec:regulamentotcc}
\input{comuns/regulamentotcc}

\pagebreak

\section{Regulamento das Atividades Complementares}
\label{sec:regulamentocomplementares}
\input{comuns/regulamento_atividades_complementares}

\pagebreak

\section{Regulamento das Atividades de Extensão} \label{sec:regulamentoextensao}
\input{comuns/regulamentoextensao}

\pagebreak

\section{Regulamento de Estágio}
\label{sec:regulamentoestagio}
\input{comuns/regulamentoestagiofga}


O programa de monitoria, as atribuições da Faculdade, os procedimentos, os critérios e os normativos legais estão disponíveis em \url{http://www.saa.unb.br/acompanhamento-academico/22-monitoria}.

\pagebreak